呢個世界上唔係你點對人，人地就點對番你

一直都明呢個道理 但就係做唔到覺得自己好廢
特別係人愈大 見盡人性既醜惡 就會愈失望

淨係對自己重視嘅人好就夠
其他阿豬阿狗唔洗咁著緊

做好自己就算對人唔洗每個奉承

就連最親嘅人都係咁，對佢有幾好，佢就對你有幾差得咁差，浪費我咁多時間

真

不過都係最近一兩年先明呢個道理
見得太多人性醜惡

唔通要做到人地對你好先 你再對人好?
唔可以做主動嗰個

唔係奉承呀

以前我都係咁諗 之後先發現人原來好自私
到依家我淨係對屋企人好

對人好無人珍惜咖 但對人仆街啲 佢地又會係噤黏埋黎 CLS

有邊個唔係咁啊，利益擺係眼前邊個會講情份，屋企人先會咁咋。

我成日都咁同你講架啦

會堅持對人好係因為你唔咁做
呢種人性價值就會隨時代消失

有時做野唔係求當下回報
而係希望呢種價值既傳承能夠為一啲人喺漆黑中帶來希望，更加希望勉勵每一個同自己一樣堅持呢種價值觀既人繼續做好自己，過一個無悔既人生

一廂情願嘅背後，其實都係有住期望

我一直都明 只係我內心做唔到啲人噤假

對感情唔認真，佢有啲咩下埋都與人無怨

其實隨緣最好

自己做人用返自己應有價值觀

exactly 其實根本唔應該做咩都為左自己利益行先
而加個世代變晒 好可悲

如果人性唔醜惡先至應該覺得失望

個心爛到盡都笑住繼續
失望到自己都救唔到自己
然後覺得人地開心就好 因為根本冇人會理會我既難過 知道所有人都一樣

試下掉轉

我會睇人點對我，再決定點對返佢

無條件對人好唔係代表你好人，只係代表你怕事，在意人地點睇你，想討好人

而加開始我會學精
問題係有時唔會分到對方係咪真心

你有打算, 人地都有打算。
如果你對人好就一定要人對你好, 即係你主導哂, 當然沒可能。
道理就咁講, 當然有人會唔認同。